歷經10個月監警會報告終於在眾多反對聲浪中出爐，醫管局的員工陣線主席，立法會功能組別參選人余慧明表示

歷經10個月監警會報告終於在眾多反對聲浪中出爐，醫管局的員工陣線主席，立法會功能組別參選人余慧明表示，監警會的報告可以如此偏頗。
| #香港大紀元新唐人聯合新聞頻道

香港大紀元新唐人聯合新聞頻道
331K subscribers

#2020年5月香港焦點 #大紀元新聞

歷經10個月監警會報告終於在眾多反對聲浪中出爐，醫管局的員工陣線主席，立法會功能組別參選人余慧明表示，監警會的報告可以如此偏頗。

發佈日期：2020年5月17日
責任編輯：TL

這個是需要真相的時代，也是一個需要正義的時代。香港大紀元與新唐人一直站在赤紅色的土地上，對抗極權，不斷受到打壓。如果大家支持我們媒體，增加我們影響力及製作更多高質素節目，可以幫助我們💪🏻：
✅讚好、留言及分享
✅首播Live Chat時直接打賞
✅YouTube的廣告完整看完
✅直接贊助大紀元：
✅成為我們的Patrons:

🔥新書刊熱賣中👇🏻
📕新紀元五月刊現已上市！🎉
兩個好消息👍🏻！警隊👮🏻‍♂️鄧炳強的北京後台孫力軍落馬了！面對武漢瘟疫，地球人都在苦惱如何抗疫，而中大前校長、沙士亞洲英雄沈祖堯👨🏻‍⚕️的成功故事，給人們帶來希望✨！
🛒立即購買：

---------------------------------------------------------------------------
大紀元新唐人・反極權最前線
📰在線訂閱 #香港大紀元：
💎支持贊助：

珍言真語：
焦點速遞：
有冇搞錯：
疫情最前線：
鋒筆天下及紀元頭條：

永不放棄 讓全世界看到正義
📩爆料WhatsApp：+852 2770 8836

追蹤我們：
📺YouTube：
📣Telegram頻道：
🌐Twitter：@HK_EpochTimes
📷IG：@hk.epochtimes
👥Facebook：@hkepochfans

📲手機App：
Android:
iOS:

香港網：
全球網：

香港大紀元新唐人聯合新聞頻道
#香港新聞

推

有冇巴絲做17國語言既監警會報告導讀?